黃子華我屌你老母！加場cap水自己賺，唔撚比其他人賺！

扮哂加場益市民，實質係想賺多d！
仲要唔撚比我地民間售票員賺！
屌你老未 依家d飛炒唔撚起啦！！！
食屎狗 睇黃洋達都唔撚睇你啦！
祝你喉嚨痛 開場等收皮！

大家都係姓黃，黃洋達搞棟篤笑都係求打個和

抵啦 叫咗你跟我炒牙達啲飛

無啦 依家有好多子華飛係手
同你換？ 三換一

黃牛死全家

屌 買左成百張飛等炒架 蝕撚哂啦而家
原價都唔知有無人要

唉 你咁搞雲加遲早百痛纏身

黃狗華

搵食姐 犯法呀
唔抵得人地搵到錢 就想設法令人賺唔到？？

黃牛係香港精神

扺死

樓主回晒塘 已經無晒創意

豬sir 會唔會考慮請雲爺爺睇

離開左高登後 我已經唔會有創意

好尷尬

爺爺唔會睇呢d低級趣味

豬SIR食咩

好耐冇睇見爺爺笑了

樓主收左何淦途錢

認真, 佢為賺錢姐~

樓主講得好

冇我學黃子華點會上到位呀

紅磡冰室 常餐b cot 53$

蓋ching